---
title: "Numération et fractions niveau 2"
description : "Sixième : Numération"
layout : ../../layouts/ArticleLayout.astro
---
import Pdf from "../../components/Pdf.astro"
import Youtube from "../../components/Youtube.astro"
import Url from "../../components/Url.astro"


# 6e - Numération niveau 2

## Fiches d'exercices


<Pdf src="/pdf/6N2.pdf">Mise en route N2 : Numérations et fractions</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N20.pdf">Entrainement N20 : Faire le lien entre les fractions et les nombres entiers.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N21.pdf">Entrainement N21 : Repérer et placer une fraction sur une demi-droite graduée.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N21v2.pdf">Entrainement N21 BIS : Repérer et placer une fraction sur une demi-droite graduée.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N22.pdf">Entrainement N22 : Faire des calculs simples avec des fractions à l’aide d’un dessin.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N22v2.pdf">Entrainement N22 BIS : Faire des calculs simples avec des fractions à l’aide d’un dessin.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N23.pdf">Entrainement N23 : Comprendre et utiliser la notion de nombre décimal.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N24.pdf">Entrainement N24 : Utiliser les préfixes multiplicateurs et diviseurs (milli à kilo).</Pdf>
	
## Corrections des exercices

<Pdf src="/pdf/6N2-corr.pdf">Mise en route N2 : Numérations et fractions</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N20-corr.pdf">Entrainement N20 : Faire le lien entre les fractions et les nombres entiers.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N21-corr.pdf">Entrainement N21 : Repérer et placer une fraction sur une demi-droite graduée.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N21v2-corr.pdf">Entrainement N21 BIS : Repérer et placer une fraction sur une demi-droite graduée.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N22-corr.pdf">Entrainement N22 : Faire des calculs simples avec des fractions à l’aide d’un dessin.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N22v2-corr.pdf">Entrainement N22 BIS : Faire des calculs simples avec des fractions à l’aide d’un dessin.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N23-corr.pdf">Entrainement N23 : Comprendre et utiliser la notion de nombre décimal.</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6N24-corr.pdf">Entrainement N24 : Utiliser les préfixes multiplicateurs et diviseurs (milli à kilo).</Pdf>
	